fuck發奇想

其實慣咗一個人 會慢慢享受到嗰種氣氛、感覺
就算多社交圈子，有人追，都係會想自己一個獨處

一人之境真係講晒心聲
利申:非打手

好似無人啊

一個人更快樂

想睇下有無相同諗法嘅巴絲

多了人卻還沒多高興

你好吖

沉默看星 聽到月光呼應

始終都要平衡嘅
長期自己一個開始發覺有啲唔太妥

俾你獨處呀
拉

獨處其實幾開心，自己一個沉澱唔使應酬其他人

可能自己太自我中心又自私啦 好多時做每一樣野都諗 自己一個都係舒服啲 唔使就呢個就嗰個

試過一個人去旅行 有時會係度諗好似迫自己outgoing咁

你有人追大把人就你

個人經歷啦
次次想信人嗰陣就俾人背叛
所以邊個都唔信了

好啦

一人之境咁爽 咁你咪繼續自己一個享受囉
仲使乜喺連登出post爭取其他人認同?

唔同，你係連登唔係同人面對面講嘢，係直接思想交流
好唔同的

無錯！呢個係最大優點！

但偶然J仔痕也想溫暖

唔講溝仔/女方面 朋友好多都就
但我就係覺得麻煩到人

我只係想睇下有無人有相同諗法啫~

雖然呢句嚟得有啲突然
但我希望入嚟呢度嘅大家可以幸福快樂 好人一生平安當然仲有全香港人啦